橙旗已出 槍已舉！！！

兄弟爬山

請在適當時間離開

大家小心

推

圖？

Source?

直播有 隔離post都有

live

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

快走！

大家現場決定

勿戀戰

仍有下一戰下下一戰
大家勿送頭

前線決定
唔關我地事

我知

走條撚啊，前線話走就走，唔洗班冷氣軍師係到指指點點

推呀

無叫散 講左支持前線決定

想佢地知道出左橙旗 啲狗就會開始發癲

前線睇唔到的

前線係唔會拎部電話出嚟睇，同埋佢地現場會睇到

希望在場和理非見到

一出橡膠要走就遲 好易人踩人

黑白配

前線唔會睇連登 你唔好開D垃圾POST阻住晒唔該

我知 但現場消息唔係話真係咁流通，

我信前線 但在場實有無經驗嘅和理非

點都好 只係希望多啲在場人士知道

前線決定， 大家小心

橙旗係真槍，希望樓主係fake

小心

不作無謂犧牲呀，現場需要走就走

離開左 就唔好再出黎

西邊圍出左橙旗

有舉過 一路睇緊直播

橡膠？

似海綿喎

海綿

Push